補選爭一日之長短.....有用咩？

嘥口水嘥氣

遲早人大接管立法會咪一樣

登左啦，差在未正名自己做主席

選輸，選贏，又如何？

土共唔like你，一樣會DQ你

政治中二病負皮不願面對